（集思廣益）2&b聽日入場睇曼城，大家想我舉咩橫額？

我會舉最多正評果個comment

2和b 不舉

2&b 世界第一柒

五大訴求

香港獨立

我愛雲爺爺

警黑勾結
無法無天

光復香港，時代革命

光復香港 時代革命

最好寫英文，
俾外國人睇同埋保安唔知解咩會放你入去，

二和b 寫雞腸掂唔掂㗎

You will never walk alone

用外文如西文 德文會唔會避到保安呢？
反正外媒識譯

認真po咪能搞事=.=

想簡潔d,要eye catching

我唔係獨派

我ielts 7分的

怕西咩，卷埋擺入袋咪得囉！

唔玩膠

One country two system is dead

Wenger Back!!!

唔錯

Wenger Back, Carrie Out!

你又鏝迷？

Please help Hong Kong

陪fd

達哥我屌你老母

史達寧有咩得罪你？

係史端寧，ching大陸仔

佢深圳落黎睇波

深圳人都唔學廣東話，我屌佢老母

Hong Kong is Not China / Save Hong Kong / No Extradition Bill

Lukaku stay

香港政府及雲加食撚屎

我隴西落黎都識講廣東文啦

反雲狗食撚屎！

Hong Kong independent

你地兩個咪係我正經po搞事

Hong Kong is not China!

麻友係雞

Down with the Communist Party

Ball King iwobi

FUCK OFF HK GOV!

Cataluña y Hong Kong son amigos.

中文意義: 加泰隆尼亞 和 香港 是朋友

呢個唔錯喎！

呢個都唔錯

你九龍西

有路sir nben冇正經post

nben要加sir以示尊重